農圃雅集－古琴線上音樂會2020 Musica in Villam: Online Guqin Concert 2020

日期：2020年11月28日（星期六）
時間：下午3:00-5:00
演出者：李向昇、陳春苗、黃良喜、劉楚華、鍾兆燊、蘇思棣（按中文姓氏排序）
形式：新亞研究所YouTube ()及Zoom同步直播
Zoom 報名表格 ()，名額有限，先到先得，額滿即止。
截止報名日期：2020年11月26日（星期四）下午五時正（香港時間）
曲目：
上半場
－琴簫合奏：良宵引（琴：蘇思棣、簫：鍾兆燊）
－古琴獨奏：秋江夜泊（琴：黃良喜）
平沙落雁（琴：李向昇）
下半場
－琴 歌：淡黃柳（琴：劉楚華、歌：陳春苗）
天淨沙‧秋思（琴：劉楚華、歌：陳春苗）
－古琴獨奏：龍朔操（琴：鍾兆燊）
漁樵問答（琴：蘇思棣）
龍翔操（琴：劉楚華）

Musica in Villam: Online Guqin Concert 2020

Date: 28th November 2020 (Saturday)

Time: 15:00-17:00

Format: Online via YouTube and Zoom

(YouTube link will be posted in this webpage later.)

(Zoom link will be provided after registration.)

Programme:

First Half

－Qin and Flute：Prelude to a Serene Night（Qin: ST Sou，Flute: SS Chung）

－Qin Solo：Mooring on an Autumn River（Qin: LH Wee）

－Qin Solo：Wild Geese Landing on the Plains（Qin: HS Lee）

Second Half

－Qin Songs：Pale Yellow Willow（Qin: CW Lau，Vocal: CM Chan）

－Qin Songs：Autumnal Thoughts（Qin: CW Lau，Vocal: CM Chan）

－Qin Solo：The Northern Wilderness（Qin: SS Chung）

－Qin Solo：Dialogue of the Fisherman and the Woodcutter（Qin: ST Sou）

－Qin Solo：Rhythm of the Soaring Dragon（Qin: CW Lau）

Organizers: Centre for Chinese Cultural Heritage, Hong Kong Baptist University and New Asia Institute of Advanced Chinese Studies

Enquiry: 3411 5124 / cccentre@hkbu.edu.hk

All are welcome. Free admission. Prior registration is required.

Zoom reservations are first come, first served with limited availability.

Deadline of Registration: 17:00pm of 26th November 2020 (Thursday) - (UTC+8)

**This concert is not a CCL Course of HKBU.**